其實仲有無人用facebook?

我無用幾個月...岩岩開返黎睇下
好似無晒人用咁..

因為你冇朋友 先好似無晒人用咁

死毒撚